有層400呎以上既樓算唔算成功人士?

有層400呎以上既樓算唔算成功人士?

其實周街都係
仲d人明明有樓都話冇樓

拉

有層400呎以上既樓根本係平民

純靠自己就係